屌你老舞，樽馬蹄甘筍難飲到屎水咁

肥仔！